他信個妹點解叫英祿唔係叫她信？

點解英祿阿哥唔係美祿

尼祿

點解他信叫他信

唔叫你信或者我信？

因為好j

他信個妹叫英祿，點解他信唔叫英紅?

因為他唔信

如果佢地仲有個呀哥係咪叫英黃？

她不信

她說

大家都是中國人

應該叫她不信

任正飛個女都姓孟啦... 有乜咁出奇？

我們的愛沒有錯